［文宣組入一入黎］今日廣州，明日香港

我係一個新移民

唔係受過香港教育唔會覺得自由可貴

要香港人(無論新移民或者藍黃) 保衞香港體系最直接既方法就係比佢地知道變成廣州問題好嚴重

利申，發齊所有惡夢，請起底

自推

一定有好多五毛會攻擊呢個concept,因為中共最怕內亂

想知道有幾嚴重，如果有圖會更好(做comparison)

詳細少少好D喎

咩都試下

我制圖能力有限，拋磚引玉

1，消滅廣東話政策

廣州=非洲

廣州既稅收供獻係全中國第三，但人均收入好低
廣州被滅緊廣東話
廣州鐵路實施緊搜查制度
其實好多

需要文宣組揀夠直觀反映問題既題材

1.強制性普通話教學
2.剔除廣東話作為官方語言
3.去到邊都變成咗要聽普通話、講普通話
4.大量外省人到廣州圍堆，再歧視翻廣州人
5.第四點引致社區人情味減少
6.外省人因為各種問題而犯罪，令犯罪率上升

目前諗到咁多，再有會繼續補充

屋企深紅，但講起中國

我會話：既然中國咁好，你做咩攬住個籃球游水落黎

多謝推post

因為我見到其他po話工廠過半空置率。唔知呢個有冇人confirm 到。

我覺得中共係想消滅其他地方語言，唔止廣東話。去中國就用普通話，寫字用簡體

房屋空置率好高
因為高樓價政策，寧願賣唔出都唔降價

呢啲要做下research，睇下可唔可以搵到外國source。

雖然絕大機會比人話外國勢力乜乜乜，但係人哋有公信力

中國大把報導，cctv都有播，剪頭剪尾

佢地會點講？

阿ching，你咁講還健在嗎？父母有無罵你？

真實個案：總之聽我講唔好搞咁多野，點會鬥得羸共產黨

廿歲前打到仆街，廿歲後

經常去天河區，都見到爛尾樓🤦🏻‍♀️係東方寶泰附近

好老實講 連香港班藍絲都未connect到
廣州真係好難搞得掂 呢個最多都係支線

你雙親冇拎刀將你變做梅菜肉餅都係一件難得既事

歧視外來人呢個多唔多其他地方内地人認同？
好似大部分人對呢樣野好反感，例如上海人排斥外省人

會唔會引起其他內地人攻擊廣州

重點咪就係要班藍絲知道變廣州藍絲會仆街

廣州幅射出去只係bonus

反抗完，佢打唔羸

我老豆exact7ly都係講呢句

大部份老母都對外省做心抱好抗拒，例如湖南湖北啲女，咁算唔算

屌

推

好多後生既大陸人其實對地域歧視好反感

好似美國唔同城市州份既人去大城市，例如NYC番工，都唔會想人地排佢

同香港唔同，佢地去其他城市工作其實好common

我覺得要睇路，唔係會以為我地歧視廣東話地區以外既人

出過好幾次宏觀調控啦，樓市泡沫已經唔是新聞

叫得蝗蟲，返唔到去了
同埋重點宣傳係香港變中國，suppose 中國係越差越好，當然我地唔會作大

我識大陸人普遍當老共神咁拜

所以咪講緊支爆
印銀紙搞到超級通漲
豬肉同蘋果都食唔起

我覺得應該講d大實質d普及d既，經濟問題，人權問題，法律漏洞，唔會得一個廣州失一個中國

btw，中國的退休金基金2035年歸零！網民抱怨：退休前累死才能解決養老金缺口

呢d全國通用，唔會反感。再加d廣州特別既問題就ok？

有好多係覺得講錯野會收皮，唔切到肉唔好出聲，幫中共奶下又唔會少忽肉既諗法

啱啊，就係貪廣州夠近又講埋同一種語言，做例子先夠貼身，越日常問題越大威力

受林鄭啟發，今日不合作，下星期一罷工，多謝政府，呼籲大家一齊參與。

廿歲後打到佢仆街?

有大陸fd send 返呢個post 比我睇

事實無得呃

same
佢地係唔鍾意共產黨 但唔敢反抗
覺得只要乖乖地就咩事都冇
所以唔想搞咁多野

我會屌7佢地係懦夫...

會唔會搞搞下會weconnect 埋廣州人

Side effect好啦，香港先係核，我地追求到，佢地一定作反